支持中港一體化，拆除邊境關卡，中國法律全面在港實施

唔再需要逃犯條列，不服來辯